一人一個「達哥」比其他youtuber優勝之處

我講先

EQ極高

睇咗達哥咁多年，佢聊天室嘅人數不斷增加，可惜啲人嘅質素係差到智障嘅程度，有睇開嘅就知佢地只係一班跟人口水尾但以為自己好撚風趣嘅垃圾小學雞，但每次達哥見到呢啲垃圾留言都會好平心靜氣，好用心咁引導班豬頭去返正常人嘅思維，呢樣嘢相信只有達哥先可以做到，最欣賞同想學習到佢呢種有學識又風度翩翩嘅君子氣質

你真心鐘意達哥就咪鬼開呢啲post

靚仔！

聊天室三大白痴回覆

1）2000
2）好串
3）我我我 係係係
4）嬲what 好小氣
5）不了
6）左手交右手
7）唔洗睇了
8）客套就話當真
9）假民主
10）拉布

真心欣賞唔怕講

我都有個Angelababy post，
我在於兩登算係出淤泥而不染

奶共

佢個弱智post可以直接無視

出賣兄弟

佢講所有新聞都係對事唔對人，應鬧則鬧，唔洗取悅是旦一方，我亦欣賞佢做到咁持平

嗰班專響達哥身上搵著數，無著數拎就屈達哥然後扮冇事一拍兩散嘅廢人算咩兄弟

催佢追主線係最撚戇鳩

咪開po吹奏plz
蓮燈你估浪得虛名

狗
出賣兄弟

其實以打機youtuber 黎講絕對係有型靚仔，當然唔可以當佢去到藝人嘅層次，但至少行出黎乾淨企理，講嘢有紋有路，仲好有自己風格

仲有玩玩吓班友話好悶叫達哥快啲玩完轉game，佢地以為自己係天王老祖

要畀兩登燈死嘅話，backup佬時期都已經摺埋啦，佢就係用實力證明佢非魚中之物

呢兩樣上幾面已經畀我秘咗，有新嘢先再返黎啦

有幾多正常巴打可以去返主題，講到佢比其他youtuber 優勝之處，而唔係講佢啲咩似是而非嘅缺點

我再講啦

持之以恆

佢真係除咗出外公幹，就連病住咳到甩肺都堅持開台，而且唔會馬馬虎虎，要變女仔聲嘅環節都會一樣會照做，對比其他youtuber 鐘意就錄吓，達哥嘅認真同尊重Fans嘅程度實屬難能可貴

唔backup啲片

你可以講先，唔洗等齊人至講架喎

港大畢業

識奶共

我睇返underground dv嘅片已經夠我娛樂成個新年假期

出賣兄弟暫時未有youtube8夠佢勁

你講起，聊天室仲有成日咩「中文系」，以為好風趣，成班低能仔

存檔死清光

唔好咁幼稚啦小朋友

以我所知佢係畀班所謂兄弟響身上搵完著數就各散東西

近期有句新嘢：「求吓你壞save」

達哥既品格，修養，談吐簡直超好尚
邏輯思維又高
不過有啲觀念需要糾正
1.)投資正確觀念
2.)核電與環保正確觀念同埋好與壞

認真講，達哥算幾謙虛

開台戈陣扮串取悅班小學雞，等班人有野笑

出到大場面其實幾得體，睇佢上年同子華堆幕後花絮就知

佢鳩得黎無個普中帶有個普
同埋佢真係好多書包同見識

佢直播硬件有問題會即刻搞
eg大細聲畫質等等
其他人直播on99叫觀眾自己f5 理閪你

你係靚靚下巴仔?

講講吓最近達哥玩沙木好慘，聊天室班垃圾係咁講假消息黎fake達哥，行完搵完一大輪竟然發現假料黎，攪到要load幾次save，其他人就屌達哥拉布，又零進度乜乜柒柒，其實神又係佢地鬼又係佢地，睇到我好火，但達哥仍然可以好平和同繼續相信啲人講嘅料，真心佩服佢EQ，抵佢成功

OK，再見👋🏻

想知多少少，可以繼續講嗎

證據呢？

好認同，佢係智慧型加好修養，仲好識調節channel去就返班fans，呢樣嘢就算其他youtuber 打機幾叻都跟唔到佢

認同，佢叻得黎唔串呢樣真心好少人做得到，最重要係班友係不斷想搵方法攪嬲佢都唔成功，佢只會玩遊戲玩到卡關嘅時候會火火地，不過就係咁佢嘅片先咁好睇

真

係，佢每次開台第一件事已經問聲音畫面有冇問題，玩game期間有咩要求都一樣會即時處理，呢樣真係尊重所有觀眾嘅表現，唔係扮出黎，係由心而發

係 同埋咁多啲youtuber個啲 佢算係行出黎做訪問或者做訪問人既角色都係最好個啲
同埋佢啲問題起碼被人睇係似真係諗過度過問咩 點解要問
我見到有啲行出黎問埋哂啲唔知咩問題 有個仲唔識問又唔識講咁

出賣backup佬！

你search angelababy ，見到最多回覆嗰個

面皮夠厚，不斷講d偽科學洗d小學雞腦

事實依家邊個仲好地地直播緊，邊個心虛唔敢再出現就足夠證明誰對誰錯，達哥理直氣壯，小人藏頭縮角，而達哥亦好有氣度，既往不咎，冇再響直播提過呢件事

咪咁撚傻啦 佢自己d人黎
咁多個留言洗版咁洗 佢偏要讀句假野再跟住做
一方面增加遊戲時間 即係拉布收sony宣傳費
一方面整柒件事 制造爆點比人笑
達狗做野 真係洗你教咩

唔洗驚，我由達哥身上學識以理服人，啲「有心人」搵唔到位入我

重有-6同369

因為好多打機youtuber 真係淨係叻打機，唔多識打機以外嘅知識，而且少面對鏡頭，而達哥談吐得睇，有學識而且成日出外見好多世面，咁一對比起即時相形見絀。

爬文啦老兄，又想誤導大家

例如邊啲，你不妨響呢度講返啲真科學知識畀我地一眾小學雞知道

人血饅頭

你當我係小學生呀，信你嗰個都on9

好少見聊天室有呢句

仲有FF

呢兩句ok唔覺得寸，
其他嗰啲又煩又寸

正氣

有學識己經屌打好多youtuber
盧覓雪都讚佢,d廣告商主動揾佢本人比工作佢
唔使靠外人幫手接工作

諾貝爾獎得主

有生意頭腦

達哥相集

係畀錢宣傳就要佢玩新出嘅bio2啦
畀錢佢宣傳隻舊game做乜9

你的win...

駁唔到

廣告商睇中佢有吸引後生一族留意嘅能力

達哥尋日fifa打返自己果隊果時啲旁述世界級

佢打個舖既情緒有返以前做直播個種痴線屌隻game 既feel

達哥EQ真係高
之前達哥訪問鄭伊健同陳小春
陳小春係咁串達哥,達哥總係諗到方法令大家都落到台唔尷尬

認真講 其實最大優點係時間夠長
2011年9月到而家差不多8年 某程度好似識咗個fd準時同你吹水咁 以前仲會留係chatrm同埋係高登應返啲兄弟
8年時間差唔多係一個後生讀書到入社會 而家諗返都幾奇妙 有時睇返當年live ge replay 都幾有感觸
無可否認風格同以前真係好大分別 我都覺得變咗質 但係淨係開咗咁多年台 又甚少鬧人呢樣已經係最大優點

打住fifa背文

依個真心
由中學睇到大學畢業出黎做野

達哥真係似好朋友日日陪住我地過

睇返咁多個遊戲，我最鐘意佢玩Sleeping Dog時期嘅佢，大家回味吓

繼續吹捧 唔好停

我係達哥見到個post肯定尷尬到放多1個月假

聽日睇吓先

識順序同倒序a-z
唱歌又巧巧天

一路打住機一唔講新聞已經好勁啦

一路

我反而欣賞好似tat story同muv1668嗰d整負責精華嘅兄弟 尤其係tat story 真係整得好好睇

不過佢好似成年冇出過片 應該係backup佬單野之後同達哥傾過計

同ready player one d演員一齊影相個張冇違和感 仲型過d演員

論學歷，修養，內涵，幽默感
達哥都係值得睇，
唔好攞果d小丑黎比
講真，大J果d有佢咁既學識就唔洗target小學生market

佢咁多年風雨不改呢種堅持好厲害，再加上佢近年攪多好多新嘗試，堅持得黎又唔會一成不變。

大J都算有啲學識
反而笑波子嗰啲

去咗工幹嘅日子冇新片真係差啲嘢咗

仲有一種優點

勇敢

佢明知自己五音不全，但佢都會隔一排就用自己獨有嘅聲線，好用心（唔係懶攪笑嗰種玩嘢唱法）咁唱一首自己鐘意嘅歌分享畀大家，最重要聽一次真係會入晒腦。

大家不妨試試一聽再聽

佢值得

陳小春又唔似想串達哥既 應該想搵野講 但個人又無乜墨水 淨係識以為串9人就做到效果好好笑咁

你估達哥係你呢啲傻仔咩

中大畢業

偽毒達

見到就笑左出黎

配音

其實我冇睇佢踢波，齋聽新聞已經覺得正

Undergrounddv比tat story差啲咩？

達哥以前不嬲都講唔好係公海討論佢
知道實有班人睇唔過眼 逢紅必反
家陣班小學雞唔知 以為開post講佢係幫佢

佢紅左重堅持開台真心好欣賞

技安達唱歌巧巧天

唔可以怪佢地，大多數人只得一兩樣強項，而只有一小部分人有能力做到面面俱圓攞到10A，所以呢班人特別值得人尊敬

大約六年前開始睇達哥，果時佢同兄弟好有交流，鳩下鳩下又一晚。近三年來都無睇了

其實佢同個毒字扯唔上關係

唱Chicken attack個集笑到斷氣

邊位生日呀

佢今時今日地位根本唔洗理呢啲，巴打傻的嗎

畀著其他一早睬你有味

係 次次都係個件花花衫

女達男生

依家一樣好有交流，你睇莎木2真係同兄弟商量點做任務，可惜嘅係依家嗰班所謂兄弟成日點鳩達哥

呢兩件衫達哥一定最鐘意

陳小春

Backup 佬打手幾時先全面進場

點少得see you again 第一次聽笑撚到仆街，尤其sosadson後制之後個版本真係笑到痴線

無睇其他youtuber，眼裡只有達B

林慧韡我愛你

11.又係佢？

嬲🐷啊？

似港姐

文科仔，盲

忠實FANS一齊繼續支持達朝

係，抽親咩獎，未講名都打定呢句，頭一兩次好笑，之後就覺得多咗喇

你呢句回覆睇得出你就係其中一件聊天室幼稚仔，返去啦，嗰度嘅程度先啱你

正氣
之前有位巴打末期cancer ... 佢生前既願望係可以見到達哥
達哥知道左之後即刻去左探佢，支持佢
同佢隻氣
雖然個巴打最後都走左

集

計返年份，應該係港姐似佢至正確

達哥問邊個位邊條街，啲人覆句「盲」當答咗

答咩銅鑼灣

乞衣達都有人吹奏

聲又柒

樣又柒

行為又中二病

見到佢啲廣告即舉報

從呢件事可見達哥行善而唔高調，因為我都係依家先知有個咁嘅小故事

巴打一定冇睇莎木

誤會咗巴打意思，自膠

想知巴打舉報嘅內容填咩？

我愛達哥
請珍惜達哥

垃圾post

唔會立亂講粗口 破防例外啦
仲有堅持日日開台 七年啦你估短㗎
仲有好多優點 數唔晒 講住咁多先

但睇達哥係要睇埋chatroom喎
都好撚好笑架
仲有racist

玩天涯明月刀做住個陣係咁俾班on9殺
煩撚到我想燒班柒頭春袋

做任*

但係我覺得有啲低b留言 先好睇 好笑
當然有時候真係過左火
講轉game果啲直頭係弱智啦

由學生哥有時間睇live
到依家出黎社會只係有時間睇replay

請珍惜達哥
我愛達哥

-6 369 又冇乜所謂
過千viewer既streamer有啲好笑moment都係洗LUL / omegaLUL
有驚嚇位會洗monkaS
卡左好耐關會洗 first try clap 之類
全世界都係咁
就好似睇子華笑位會一齊笑咁
但上面10點真係好煩又冇意思

最記得係有次講生日快樂，chatroom有小學雞講"中耳炎"生日快樂，之後達哥巧認真叫觀眾唔好攞依啲野黎講笑，話佢自己有個frd都受中耳炎折磨緊。
自此覺得達哥勁man重視兄弟

自膠

玩Pro club又唔係一個人打哂
我玩fut都同人吹到水

11) 差少少
12) 7.5分
13) 打手

一路打機一路背古文。。
講真學識已經贏哂

多數都係佢阿哥/fd打

工作室黎 你估真係屋企

睇佢打機令到我係咁笑，睇過其他youtuber打機都唔會令我係咁笑。
最近睇返佢打far cry5 笑到我趴係到

其實一路想知點解chatroom係咁洗369
係誤解左369定點 咁多年都係咁
但明明只係好普通打緊fifa講新聞

總覺得佢長頭髮先令你地睇得順眼
想像唔到短頭髮行出來會點

We哇鬼叫成個弱智咁

想睇返個po

你未係backup佬囉

現實係點我唔知
但 "開post話同達哥係真兄弟" 果d人一定係假既

22歲兩度患癌 你問我答

好長，就第一開始追返
不過入面好多正能量架
建議有時間可以睇哂佢

利申，我肯定達哥好低調咁探左佢

Goal!... 啊...

陳小春癡線
句句都串到行
明知上去節目又好似無諗過會講乜嘢，達哥唔明佢就 dead air 晒
第一句串人幾多歲做乜鳩

呢條友連細佬都想賣就知佢仆街 睇下幾時賣仔賣老婆

3大有10個

達哥幾時做左utube8

兒登真係兒登
同你9up下又話串
唔同你講野又話串
對人唔對事

tat story 真心高質,可惜backup佬事件後達哥應該唔希望有人借佢D片搵錢
但tat story 想要(好合理,要自己睇完,自己諗,自己剪,真係打多份工咁)
傾唔成功所以停左

Windows唔係正版嗰件事，一出事即刻買翻正版同道歉。對比下政府啲高官

花式留名？

好想一直都有達哥陪住我

佢真係一個好人黎，是非分明，有義氣，有學識，又吹得水，又玩得，做friend一流

最近莎木玩彈珠機，達哥跟足佢地黎試向左推15下，明明計啱班賤種人係咁話「多咗」、「少咗」，玩到達哥計完又計，我睇到火都黎

呃啦，佢出糧畀佢呀哥/fd咩，晚晚玩到十一二點邊個同你癲呀

話最後一次但唔係，等大家繼續開心下

呢啲係對打機嘅真情流露，真心鐘意打機先會咁，同埋製造到刺激同投入感

真心鍾意打機嘅人可以咁廢

呢啲應該係叫做「個人風格」

你所理解嘅369可能同我地唔一樣

終於有巴打留意到

開頭真係只諗到三個，點知打打吓腦裡面越跳越多出黎，咁打晒即post唔記得改返

當有一個人令體育台班友唔順，就知佢有料

同youtuber冇咩好比

文科仔呢

誰是誰非巴打自己心中有數，串唔串只係個人觀感，但事實伊健同達哥嘅談吐明顯大方得體，似返個成年人講嘅嘢

我同其他觀眾唔覺得廢就得，唔需要佢做到世界排名第一，我地睇得開心舒服就夠

嗰班人唔會以事論事，只係鐘意駁咀，你話A佢偏要講B，打橫黎講黎博取佢地嘅存在感

巴打想表達嘅意思係咪「無與倫比」？

當然 仲洗比

上面已有巴打補充咗，再加多個「打手」

咪出post吹奏啦
仲未夠多小學雞睇達哥咩
仲係child登吹奏

「真點最後一次」
一來想滿足觀眾，二來覺得呢種試完又試嘅態度都係教緊我地做人嘅道理，唔會試一兩次話難就放棄等收台自己玩

多人唔緊要，出post嘅目的就係想提提班小學雞唔好做咁多令人討厭嘅行為，期望佢地有機會聽話改善吓

日日開台呢樣野 其他人已經比唔上

咁台主事實有權決定賣唔賣套片畀任何人嘅

達哥係做直播同youtube 拍片edit 曬先upload幾大分別下 所有野都係即時反應黎
好似佢爆粗收唔切油咁最後要兜
其實講句sorry就ok唔洗兜既

好耐冇睇，有冇人知佢由幾時開始唔再講喊出黎 ？

1) 佢唔係youtuber

洗咩兜，佢最近晚晚幾十次「鳩丁公園」都唔知幾輕描淡寫

我都想知，同埋唔知點解突然間會完全戒咗冇再講過

Sorry，唔太識形容佢嘅性質，請教導一下

369

導人向善

諗起班台狗

屌 都係啲中學課文姐 背幾句有幾難啊，之前玩天涯明月刀答問題連兵車行都唔認得然後答錯 唔係話達哥廢，但認真只係普通大學生水平

佢嗰日打Far cry 暴走左

直播主？雖然佢依家youtube都有啲打機以外嘅片

咁我鍾意跑步係咪就可以跑到保特咁快呀？

on9 睇達哥就係貪達哥夠搞笑 每次聽佢係咁破防完兜都好撚過引 要佢sorry 托咩

讚達哥嘅都正評曬
有學識已經贏曬
其他直播主好多都淨係專精打機
打機以外嘅事都唔太熟
可能有啲人覺得睇打機直播淨係夠勁就得
但我鍾意達哥打得輕輕鬆鬆有時又教到兄弟嘢 (e.g.油瓶仔、希臘讀法)
唔係淨係一味喺打機較勁淨
談吐大方得體、有君子風度
堅持唔講粗口 (雖然試過破防)
個人覺得打機有時一緊張真係會爆粗屌曬鬼但達哥可以打到瀨屎都唔粗言穢語
其實一個人講唔講粗口 氣質真係差好遠
7年幾都堅持開台 仲要一星期5日 真係好有毅力同心機
同朋友食飯都食唔得耐 睇得出佢好重視開台同兄弟打機
佢依家紅咗接廣告 好多人話佢勢利打手商業化
但其實佢就算接咗廣告都無變過 一心只係想放工同大家一聚
係人用咗有色眼鏡睇佢先會咁講
同埋講真 開台都7年幾 人紅咗其實接廣告又有咩問題？
佢一個咁好嘅人我反而仲想多啲人識佢添
我愛達哥 多謝達哥由中學陪我到今日

近排返去達哥台次 發覺chatroom 唔同哂
之前chatroom 一齊笑達哥廢 笑佢卡關
而家一有人笑佢廢 就有人會鬧小學雞收聲
達chatroom 好鐘意屈人小學雞

將恐怖game玩到好似睇笑片咁真係無敵
Siren同outlast真係世界級

比你講曬啦 樓主

仲有-6

達哥fans 路過

放心，大家冇期望過達哥中文水平需要去到大學教授級數

歌聲

你啱，但我怕畀人話講大陸用語，你知大家對呢啲議題格外敏感，一講必然會破壞成個討論氣氛

大陸好似叫實況主，直播主我諗應該係廣東話
不過明嘅

巴打思路清晰

小春真係好柒, 達哥好得體

達相集2

chatroom咁多年都撈亂左369同sosad
但無人更正 係又369唔係又369

因為太多小學雞

將恐怖驚玩成搞笑驚真係得佢做到
Outlast evil within我唔敢一個人玩
但睇佢玩睇得好開心
同埋達哥打機真係勁
Bloodborne dark soul呢類難玩
有d boss戰佢可以比我想像中更快打完
同埋又得佢成日中bug
上次far cry 性父，有集開開下車架車爆炸
笑到我癲左
不過最正都係dead rising壞save
好記得佢為左爆真結局，專登請假打通宵打返個進度

我都想請教一吓
林氏兄弟係做咩起家, 去外國係攞咩獎?
咁算唔算youtuber?

有冇人覺得達哥著衫好有品味，配色都唔錯。（花花恤衫除外）

但整體黎講都係伊健表現得最自然

達哥向伊健點歌好似達哥仲紅過佢地咁

夠侮辱女人，唔係八婆就係賤女人

記得睇達哥現人中之龍嘅風化島，將每個靚女都扮到笑到碌地，佢啲襯法真係好有獨特風格，相信唔會有其他玩家同佢撞到

本來靚靚嘅亞衣瞬間變就成亞姑

左89 右64 真係on9

佢哋當時有新電影上畫，商台為攪新意念搵網絡紅人上下鏡之餘兩位明星又可以宣傳電影，三贏局面

369
77777

佢係辱都係辱Game入面嗰啲虛擬人物啫

達哥經營「蒼天堀澳牛」真心好笑

前幾晚特備節目fut 打自己隊都世界級好笑

夠好笑 娛樂性高
初三個晚fifa 唱賀年歌笑到仆街

達哥休台一個月，backup佬有機會翻身了，仲唔嗱嗱林叫佢開台搶返哂達哥啲人流

佢宣布咗休台一個月咩？

新年放假 休息至2019-3-7

達朝勁達日

直播講過啦，好似本身係連登post嚟，有人再喺fb copy link畀達哥睇

人中入面隻街機game vf同vo真係最好笑
美少女八婆同自己碌落地

嘩，呢段空白期好難捱

睇hunggy games 啦,仲睇達狗
睇達狗多都變弱智

不敢苟同
請儘管去支持你自己鐘意嘅片

其實369既由來係點黎？

無錯

好鍾意聽佢ff 結衣bb
以前成日講但近幾年都好少聽

backul 佬成日講到自己做義工咁

其實呢啲要好持平咁去做
有好多商業考慮嘅

我覺得達哥無埋其他youtuber堆幾好 其實好多youtuber都係同公司
唔會變左司徒夾帶之流
自由啲

中二睇到而家year3 一直吸收達叔既價值觀以致我無學壞 做個有腰骨既男人

因為結衣最近冇咩話題性嘅嘢可以講，突然提會幾怪

真正導到人向善，同埋學識以理服人

所謂網絡紅人我只服達仔一個 其他無學不術既廢物行撚開

的確某啲回覆係幾討厭，例如催主線，以為自己大帝叫換game等等

但係有啲例如2000，嬲what，唔洗睇了呢啲其實可以叫做互動嘅特色，姐係黃子華開show實有觀眾叫回水同除褲，唔通又叫智障咩，我覺得有呢種互動幾好

我諗達哥會覺得討厭嘅係成日fake尤其呢排莎木

都啱嘅，2000，嬲what只係煩，而左手交右手，唔洗睇了呢啲就真正討厭

Fake呢個行為影響嘅唔只達哥，仲有所有觀眾，係咁將隻game啲內容重複咁做，呢樣嘢好趕客，希望嗰啲人用吓腦，唔好做啲損人不利己嘅行為

自從達哥當時向呢班人以德報怨，直接令我更欣賞達哥呢個人

達哥唯一污點

達叔玩人中0個陣有條女俾佢化妝化到勁撚醜,之後隔一排佢搵返條女出嚟自己都俾條女個樣嚇親

之後玩極2夜總會幫啲女化妝越嚟越癲,俾chatroom屌到仆街

巴打好波，竟然搵返佢啲作品出黎
最尾咩lady gaga笑到碌地

除咗最後個位條條女個Funny值都俾達叔整到爆分真係笑到仆街
唔知J開呢幾位女優嘅巴打見到會點諗